有無人食足1年a酸？

仲有1星期就完左半年a酸療程，雖然依家無再爆瘡，皮膚零毛孔咁，但好怕又復發，好想食多半年，問個醫生，醫生就話無所謂有無人食足1年a酸？

要食夠個量，好像有條公式計到。

食到窮,一星期淨藥費$700
不過的確無咁多油

我大約45，46kg，依家食20mg

me食左10個月

但真係想皮膚好，但食咁耐又好怕甩頭髮😭

食足份量 按體重
接近1年

樓上各位邊到睇?

食夠兩年，一般好少再番發
再發就再食半年

有無甩頭髮？我好驚甩頭髮同埋食幾多mg?

你連食2年？

又冇話甩得特別多既..
正常啦
食幾多mg慢慢加上去架喎
又唔係10個月食同一個量

諗緊食唔食多半年好，最怕甩頭髮，個醫生又好hea咁答我，無所謂

零毛孔咁勁 點做到

咁又唔係真係零毛孔，因為無暗瘡粉刺睇落去好似零毛孔咁

係

食啦
唔食點斷尾
同埋副作用個個人唔同

聽過個講法係斷頭髮 唔係甩頭髮 因為皮膚太乾
食完應該會自然回復正常

我都食左半年到
但係仲有紅印 應該點搞

食左半年了 依家好靚仔
食正廠$900一個月

巴打邊到睇？
我副廠都要$1100一個月

想知邊度正廠too😭

正廠唔係R 牌咩